[學術分享] 美國文獻證明警察智力唔可以太高！

深夜訓唔著
睇住班警察做埋啲低能野好難唔相信佢地弱智
腦入面忽然諗
究竟有無人真係研究過popo的IQ有幾多呢？

結果上網一查，原來美國有人研究過警察平均智力只有104。更驚訝的係，原來IQ test係用黎篩選警察-[red]IQ太高，係唔可以做警察！［/red]

以美國Connecticut為例
投考警察等人 IQ Test 要21-27分的範圍人先可以進入下一輪面試 (21分等如IQ104）

2000年的時候，有一位49歲去面試警察的男人得到33分（即係IQ125)的成績，點知連下一輪面試都無，結果入稟法院—「點解IQ Test幾好都無得落下一輪面試？」

結果，警方公佈只有分數位於21-27分的應徵者先會有面試。21-22分等如IQ104，太高分係唔會請你。

最好笑的係法院判美國警方勝訴，原因係IQ比較低的警察，無咁易轉工(lower turnover rate)咁話；而IQ高的應徵者，好快會因為沈悶的工作內容離職。咁又係嘅，淨係接上頭的Order，唔洗用腦諗野思考，依類工真係智力要夠低先會想做。

結論係：警察IQ唔會高，研究都支持！

原文如下：

Can a person actually be “too smart” to be a cop in America?

A federal court’s decision back in 2000 suggests that, yes, you actually can be.

Robert Jordan, a 49-year-old college graduate, scored a 33 on an intelligence test he took as part of the application process to become a police officer in the town of New London, Connecticut. The score meant Jordan had an IQ of 125.

The average score for police officers was a 21-22, or an IQ of 104. New London would only interview candidates who scored between 20 and 27.

Jordan sued the city alleging discrimination, but the 2nd U.S. Circuit Court of Appeals in New York upheld that it wasn’t discrimination. “Why?” you might ask. Because New London Police Department applied the same standard to everyone who applied to be a cop there.

And the theory behind it?

“Those who scored too high could get bored with police work and leave soon after undergoing costly training,” ABC News reported back then. While at least acknowledging the basic fact that such a policy might be “unwise,” the court deemed it had a “rational basis” because it was put in place to lower cop turnover.

The police department went on to continue automatically disqualifying anyone whose IQ was “too high.” Jordan went on to become a prison guard instead.

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

不嬲，香港警察面試有條問題係你點睇班近日示威事件，答得太認真係會畀人foul，求其答下支持警察執法示威者正仆街就會過到面試

擺到明就專收社會冇腦嘅垃圾，因為佢地冇能力in到同薪酬嘅其他工種

香港唔同美國, 香港d警犬智商大約80

說穿了咪姐係弱智都可以管班市民
你再聰明都要睇班弱智仔頭
如果打算因為咁而笑班狗的話我肯定佢地笑得大聲過你

高薪養豬

80都高得濟😂

傻啦 唔洗文獻都笑緊佢地
只係想話依d前線執行角色IQ係咁上下 世界大同
美國狗 國民都好憎
但7到香港狗咁 就史無前例喇

做高官IQ 都唔高得

香港警察的問題唔係iq太高 而係iq太低

唔准你哋再笑popo弱智仔呀

難怪入面冇黃警

依個網好似鳩up o架

垃圾智障毅進狗智商低都正常

正確
正如小學學歷才可做國家主席

多謝告知
我fact check左一下，個court case 同都係真的，原文係度： (Source: AELE)